IOS 有冇第三方既Equalizer可以同apple music一齊用？

呢排咁岩見apple music有學生plan $25
就係spotify轉左過apple music (其實好撚後悔 )
ios內置個equalizer實在太廢
有冇其他equalizer apps係可以for apple music?
我搵到好多都要我down左首歌先用得
但唔想"啞"太多位
巴打們有冇推介

btw 你地覺得spotify定apple music好用啲？
用完spotify覺得apple music

你個名

等我用念力改名先

jb

Boom 2
Works on Osx / ios

thanks bro
但呢個係咪冇mac機就冇得用
岩岩down左 佢要我連接mac

我用ios 果個時用緊osx 版
理應無關架喎
佢可以equalize 你music 入面啲歌

可能落左架
app store淨係搵到 "Boom 2 Remote"

Sorry bro
Boom not boom2
[url]Boom: Best Equalizer & Magical Surround Sound by Global Delight Technologies Pvt. Ltd

thanks bro
但呢個都係要down左啲歌落黎先得
即係唔可以stream住咁用
但down左首落黎試下 又幾好用喎